Напишете програма, която по въведен ден от седмицата, отпечатва кой ден ще бъде след 3 дена.

## Вход
На входа се въвежда число като 1 съответства на понеделник, 2 - вторник и т.н.

## Изход
На изхода се извежда деня от седмицата, който ще е след три дни от дадения (включително и него), изписан с думи: ``ponedelnik``, ``vtornik``, ``sriada``, ``chetvurtuk``, ``petak``, ``subota``, ``nedelia``. Ако даденото число е невалиден ден, то да се изписва ``nevaliden den``.

## Ограничения
* ``0`` <= ``число`` <= ``100``

## Пример

### Вход:
```
2
```
### Изход: 
```
petak
```

> Пояснение: 2 съответства на вторник, като минат три дни (вторник, сряда, четвъртък) ще следва петък.

### Вход:
```
6
```
### Изход: 
```
vtornik
```

> Пояснение: 6 съответства на събота, като минат три дни (събота, неделя, понеделник) ще следва вторник.

### Вход:
```
70
```
### Изход: 
```
nevaliden den
```